# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2007-2025, the Sphinx developers
# This file is distributed under the same license as the Sphinx package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Melia Lee <lixiuyu97@163.com>, 2020
# Georg Brandl <g.brandl@gmx.net>, 2025
# gerhardt.gao <gerhardt.gao@gmail.com>, 2025
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sphinx 9.1.0+/cc604ad43\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-17 12:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-20 17:15+0000\n"
"Last-Translator: gerhardt.gao <gerhardt.gao@gmail.com>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/sphinx-doc/teams/15434/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../sphinx/doc/usage/advanced/websupport/storagebackends.rst:6
msgid "Storage backends"
msgstr "存储后端"

#: ../../sphinx/doc/usage/advanced/websupport/storagebackends.rst:8
msgid ""
"To create a custom storage backend you will need to subclass the "
":class:`StorageBackend` class.  Then create an instance of the new class and"
" pass that as the *storage* keyword argument when you create the "
":class:`~.WebSupport` object::"
msgstr ""
"要创建自定义存储后端，您需要子类化 :class:`StorageBackend` 类。然后创建新类的实例，并在创建 "
":class:`~.WebSupport` 对象时将其作为 *storage* 关键字参数传递::"

#: ../../sphinx/doc/usage/advanced/websupport/storagebackends.rst:17
msgid ""
"For more information about creating a custom storage backend, please see the"
" documentation of the :class:`StorageBackend` class below."
msgstr "有关创建自定义存储后端的更多信息，请参见下方的 :class:`StorageBackend` 类的文档。"

#: ../../sphinx/doc/usage/advanced/websupport/storagebackends.rst:22
msgid "Defines an interface for storage backends."
msgstr "定义用于存储后端的接口。"

#: ../../sphinx/doc/usage/advanced/websupport/storagebackends.rst:26
msgid ""
"StorageBackend class is moved to sphinxcontrib.websupport.storage from "
"sphinx.websupport.storage."
msgstr "存储后端类从sphinx.websupport.storage移动到sphinxcontrib.websupport.storage。"

#: ../../sphinx/doc/usage/advanced/websupport/storagebackends.rst:31
msgid "Methods"
msgstr "方法"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.pre_build:1
msgid ""
"Called immediately before the build process begins. Use this to prepare the "
"StorageBackend for the addition of nodes."
msgstr "在构建过程开始之前立即调用。使用此方法为节点的添加准备StorageBackend。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.add_node:1
msgid "Add a node to the StorageBackend."
msgstr "将节点添加到StorageBackend。"

#: ../../sphinx/doc/usage/advanced/websupport/storagebackends.rst:0
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.add_node:3
msgid "a unique id for the comment."
msgstr "评论的唯一ID。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.add_node:4
msgid "the name of the document the node belongs to."
msgstr "节点所属文档的名称。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.add_node:5
msgid "the source files name."
msgstr "源文件的名称。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.post_build:1
msgid ""
"Called after a build has completed. Use this to finalize the addition of "
"nodes if needed."
msgstr "在构建完成后调用。如果需要，使用此方法来完成节点的添加。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.add_comment:1
msgid "Called when a comment is being added."
msgstr "在添加评论时调用。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.add_comment:3
msgid "the text of the comment"
msgstr "评论的文本"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.add_comment:4
msgid "whether the comment should be displayed"
msgstr "评论是否应显示"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.add_comment:5
msgid "the name of the user adding the comment"
msgstr "添加评论的用户的名称"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.add_comment:6
msgid "a date object with the time the comment was added"
msgstr "添加评论时的时间的日期对象"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.add_comment:7
msgid "the text of the proposal the user made"
msgstr "用户提出的建议的文本"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.add_comment:8
msgid "the id of the node that the comment is being added to"
msgstr "正在添加评论的节点的ID"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.add_comment:9
msgid "the id of the comment's parent comment."
msgstr "评论的父评论的ID。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.add_comment:10
msgid "whether the user adding the comment is a moderator"
msgstr "添加评论的用户是否为版主"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.delete_comment:1
msgid "Delete a comment."
msgstr "删除评论。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.delete_comment:3
msgid ""
"Raises :class:`~sphinxcontrib.websupport.errors.UserNotAuthorizedError` if "
"moderator is False and `username` doesn't match the username on the comment."
msgstr ""
"如果moderator为False且 `username` 与评论上的用户名不匹配，则引发 "
":class:`~sphinxcontrib.websupport.errors.UserNotAuthorizedError` 。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.delete_comment:7
msgid "The id of the comment being deleted."
msgstr "被删除评论的ID。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.delete_comment:8
msgid "The username of the user requesting the deletion."
msgstr "请求删除的用户的用户名。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.delete_comment:9
msgid "Whether the user is a moderator."
msgstr "用户是否为版主。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.get_data:1
msgid ""
"Called to retrieve all data for a node. This should return a dict with two "
"keys, *source* and *comments* as described by "
":class:`~sphinxcontrib.websupport.WebSupport`'s "
":meth:`~sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data` method."
msgstr ""
"调用以检索节点的所有数据。它应返回一个包含两个键的字典，*source* 和 *comments* ，如 "
":class:`~sphinxcontrib.websupport.WebSupport` 的 "
":meth:`~sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data` 方法所述。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.get_data:6
msgid "The id of the node to get data for."
msgstr "要获取数据的节点的ID。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.get_data:7
msgid "The name of the user requesting the data."
msgstr "请求数据的用户的名称。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.get_data:8
msgid "Whether the requestor is a moderator."
msgstr "请求者是否为版主。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.process_vote:1
msgid "Process a vote that is being cast. `value` will be either -1, 0, or 1."
msgstr "处理正在投出的投票。 `value` 将是 -1、0 或 1。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.process_vote:4
msgid "The id of the comment being voted on."
msgstr "被投票评论的ID。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.process_vote:5
msgid "The username of the user casting the vote."
msgstr "投票用户的用户名。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.process_vote:6
msgid "The value of the vote being cast."
msgstr "投出的投票值。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.update_username:1
msgid ""
"If a user is allowed to change their username this method should be called "
"so that there is not stagnate data in the storage system."
msgstr "如果允许用户更改其用户名，则应调用此方法，以便存储系统中没有停滞的数据。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.update_username:4
msgid "The username being changed."
msgstr "正在更改的用户名。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.update_username:5
msgid "What the username is being changed to."
msgstr "用户名被更改为何者。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.accept_comment:1
msgid ""
"Called when a moderator accepts a comment. After the method is called the "
"comment should be displayed to all users."
msgstr "当版主接受评论时调用。调用此方法后，评论应显示给所有用户。"

#: ../../../../../../../opt/hostedtoolcache/Python/3.14.2/x64/lib/python3.14/site-packages/sphinxcontrib/websupport/storage/__init__.pydocstring
#: of sphinxcontrib.websupport.storage.StorageBackend.accept_comment:4
msgid "The id of the comment being accepted."
msgstr "被接受评论的ID。"
